ig有無得set唔出廣告架？

真係好煩每睇三四個帖都會出一個廣告
好多都係我都無add我無朋友follow既一d ig a/c

如果係靚女都算⋯岩岩睇到呢個：

大佬呀焗鳩我睇個男人婆， 有無得set見唔到呢d呀

唔好用ig囉

android 可以

Quit IG囉